暑假就嚟完 又要返學啦

我細佬今年小一上小二
你知啦 最近香港比啲警察搞到咁亂 又射眼又踢人
禍不及妻兒嘅 但係搞你地仔女就梗架啦
請大家比下意見 等班黑警子女感受下比人杯

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

我就升中三 不過我自己都唔太識杯人